香港機場找換店其實唔貴

只要係佢個網預訂 個rate其實唔差
拍得住銀行 係walk-in好撚貴

去銀行又排隊 去找換店又唔知有無
宜家去親旅行都係機場找換店換

travelex 可以自己search下

搭單一問 去外地用銀聯唱錢抵唔抵？

海外用銀聯係atm提款？

係 黎緊去東南亞

其實atm個rate係ok 因為係跟銀行個rate
係每次㩒要俾幾十蚊手續費姐

下 原來有得上網訂嫁？
上次廢事行 換左一萬hkd 英鎊
好似蝕左幾百蚊

有呀慒撚

而家咪知囉 撚屌

用過，網上預訂既話的確幾抵屌

一定冇出名既找換店平，但出去換既車錢都係返到

咪臭系
差個幾十蚊真係咪撚煩

貴到臭西咁啦

預訂都貴過銀行

要幾耐之前預訂？
嚟緊會去澳洲

你唱幾百萬咩
差個少少就算喇

travelex

訂完上機前去拎，勁方便！

好似一日前
你訂完第二日個rate便d 可以再訂過

差好撚遠喎
講方便我用銀聯又好碌卡又好仲快過你
乜而家唱錢都有打手

我覺得差幾十蚊至兩三百都無所謂
當然有啲人好介意
唔知同人唔同睇法

其實係
又唔係換幾百萬
差個少少
要我行去百年仲要排隊上去
真係諗返都on99

係呀有啲人係唔覺得自己時間 體力係成本